(突發)屌你老母丁可欣準備出新歌 再度上水試水温

準備出新歌 再度上水試水温

到目前 網民仍然憤怒

推

其實見到有好多人喺佢ig留言話加油好掛住你啊果啲真係呆曬，點解世界上真係有咁多低能嘅人？

IG話掛住嘅都係打手多,
識你老鼠咩, 唱歌?

乜水？

雞

之前明明有人報警
冇晒聲
貼假資料?

Push

MK無腦好正常

唔評論佢行為
個背景咁好都可以無氣質到咁

呀豬呀狗都可以做歌手

邊個咁傻幫條臭雞mix歌

大家要識做

又上水 推撚到你收皮

好似湯遺

一日冇後果 一日都唔會用佢代言既產品

出英文post扮咩

臭雞姐

用緊電腦覆 唔撚驚佢

之前明明有人報警
定係扮報咗警

打手姐

推撚到佢收皮

唔好再推喇

咪撚推啊

輕輕一推

首歌係咪偷返黎

咪撚推

唔推對唔住自己良心

又搞網絡文革

樣衰得來又乞人憎嘅樣真係第一次見
之前一開始知道佢已經好撚憎佢
串到仆街

賠返所有野比受害人再考慮推唔推po

lm

又用人地部手機開POST

其實你唔出post根本冇撚人想理佢

笑到仆街

佢係歌手黎？
淨係知佢欺凌、偷野既事

垃撚圾

偷番啲扒手

支持樓主追擊

呢個女人知唔知醜字點寫

Mk妹識撚英文咩 去嚟托柒？

佢搞到我唔想再睇 viu.tv

偷野唔係刑事?

丁可欣繼續上水
我地又繼續狙擊啦~

再覆唔到
到左上限

最憎佢班狗話: 你地敢講以前冇做呢D野咩?
正常都冇啦
佢地直頭賊竇黎

賊婆欣一於少理你班網民

收到風
垃圾欣嚟緊Viutv會有個新節目做主持人
大家一定要好好支持啊

其實一直覺得佢好正好好J,多謝樓主放咁多圖

隨便J

留名等聽新歌

歌名：gimme your phone

睇嚟大家已經淡忘咗。
你睇下呢個post，得嗰小貓3幾隻。

小偷轉行做明星
以後有咩小偷戲劇搵佢啦
真我演出
無需扮

被網友負評影響 火雞姐 冇得做 《啪啪Partner》
節目主持？

ViuTV噚日公布自4月29日起會推出新節目排陣，當中晚吹系列入面出現《啪啪Partner》呢個新節目，睇返維基資料，寫住節目主持有丁可欣（火雞姐），同埋拍過《慳啲啦Honey》嘅情趣用品店嘅老闆Picco夫婦。

節目主持仲有Picco（左）同Vera（中）兩夫妻。（Facebook圖片）

不過Picco夫婦日前就Post咗開鏡相喺《慳啲啦Honey》Facebook Page，不過就唔見火雞姐，唔通真係因為中學欺凌同學事件被網友負評，所以ViuTV決定唔用佢做主持？

但開鏡相唔見火雞姐。（Facebook圖片）

自火雞姐被踢爆中學時曾欺凌同學同偷竊，佢幾乎上親節目都被網民鬧爆，好似《晚吹－女學生‧吹水班》同埋《發洩擂台》咁，網友都仍然留言指責佢當年嘅錯，仲話埋ViuTV點解仲搵佢做嘉賓。睇嚟今次事件真係唔多唔少都影響火雞姐嘅星途

火雞姐最近上咩節目都畀網民鬧爆。

罷睇viatv send去電訊管理局投訴佢個節目教壞人

bookmark->隔日推一下

明明之前有人報警,點解冇左件事
係咪有人虛報自己報左警

jny唔好整錯自己人田大口朵啦幫條傻閪整beat

識英文嘅各位
呼籲你們一齊去意大利電影節專頁
講丁可欣中學時期做過甚麼事

推抵制賊婆

中學偷得咁開心
要還架 臭雞

條死臭雞仲出黎
係咪比高層屌撚左

點解條仆街推極都未仆街

自首啦八婆

仲以為dusty bottle會勁忙

明明有人報警
點解冇咗回事
係咪有人虛報自己報咗警

臭系 道歉都咁hea

條仆街肯收皮未

丁可欣開始洗底啦

睇佢無恥得幾耐 要還架死臭雞

啲狗係咪就係佢偷？

你呢條偽善的仆街
你不如花少少時間交代下你當日拍片道歉之後做左啲咩
屌你老母拍完條片就當咩事都冇發生過
講一套做一套 公義何在？

佢都可以出歌？

啲打手開始出返哂嚟啦
大家唔好鬆懈啊

點解你寧願關心隻狗都唔去關心下被你欺凌既同學？
佢地狗都不如嗎

吹垃圾箱果條女？？

先唔講自首呢單野
屌你老母狗屎丁 賠返錢俾人未？又話聯絡返受害者？

洗底欣開始做嘢啦

支持繼續追擊

上次隻垃圾貓拎古生出黎
賊婆又拎古生出黎
就黎變阿寶

唔係掛
呢個唔係純粹佢樣衰或暫冇料而反喎
呢個賊黎喎

你啲料又要出返嚟了

行撚開啦死臭雞

咪就係囉
反咗咁耐邊有紅姐？
只係再俾多啲人知佢啲衰嘢姐

坐監啦

死臭雞臉皮厚撚到

post埋佢啲衰嘢上大陸forum

網上報撚左警啦

真係有呀sir打番電話比我
問番我啲個人資料 內容嗰啲野

但係我答番啲野 上網都睇撚到

識英文嘅各位
呼籲你們一齊去
意大利電影節專頁
講丁可欣中學時期做過甚麼事

真？

支持
最好有識義大利文嘅正義之士

真 講大話 閻家產

其實都幾撚on9
佢問我係咪同學校 我又話唔係
問我係咪當時人 我又話唔係

識英文嘅各位
呼籲你們一齊去
意大利電影節專頁
講丁可欣中學時期做過甚麼事

呢到打咗一篇
大家隨便copy

I would like to inform you something regarding to Actress Yanki Ting.

Years ago, she stole her schoolmates’ mobile phone, she also bullied and hurt her schoolmates and that affected her schoolmates’ mental health.

She only apologised when she got exposed. We do not think her apology is sincere and an apology video is not enough.

We do not tolerate this kind of disgsuting, inhumane behaviour. It’s been months but until now, the authorities haven’t take any actions yet.

As a concerned citizen, we would like for you to think twice about inviting her to the Italy film event.

Thousands and millions of people are suffering depression and anxiety because of bullying. If you’re still considering inviting her to the event after reading this, that means you guys support bullying and that means you are a part of the problem.

(意大利電影節個Facebook )

睇黎佢仲頑強過小強

呼籲你們一齊去
意大利電影節專頁
講(丁可欣)中學時期做過甚麼事

佢ig set左留言上限

其實佢幾靚女
但唔知點解佢free比我
我都係自己攪掂算

佢d真同學到底報左D咩

嚟啲柒頭真係要狙撚到佢退出

不了，都唔知俾幾多mk中出過

姣婆守唔到寡

btw點解冇人再追擊曾樂彤

果個JNY死肥仔我中學同學黎
中三比人踢出校既垃圾

more

其實最緊要都係佢自己肯承認過去，做少少野比人見到改過。食花生睇到留言，其實好多人都欺凌緊佢，重要係幾惡毒下，可能大家網絡留言都不痛不癢 但依排睇完3年A班就更有感。

利申唔識佢，佢要唔要改過都真係睇佢自己

可唔可以報法國警，拉鳩佢

呢條女真係好惡心 仲出黎扮哂野

屌你老母

唔係同doughboy佢地玩咩定要搵奶粉錢

愈媽叉愈紅。負面宣傳都好過冇人講

其實最好大家唔柒睬佢，等佢自然消失，好似樂壇小強咁。

收皮啦丁可恥

臭雞偷電話

同感

屌佢仲敢出新歌

pish

笑死

畀佢block咗留言

呢D野應該去佢果d合作商page度講啦

收皮啦依條死臭雞

ig 封左comment

塊面皮真係厚過鮑皮反轉再反轉

條仆街就黎去意大利宣傳
一齊踢爆佢，等佢無撚得去
一定要叫班意大利人小心，唔好比佢偷野

幫推先

愈反愈紅

連登定律

推呀 小偷做藝人都無事?香港發生左咩事

今次點同
呢個賊嚟喎

乜水好人好者叫自己做火雞

推到永不超生

要令佢無得翻身

點解會變咗歌手
呢個世代咩人都可以做明星

丁可欣繼續扮冇事
當乜事都冇發生過

呢條友真係好煩

邊間公司簽左佢咁冇眼

死臭雞食撚屎喇，屌柒妳老母

一定要繼續追擊

推
明明分左手日日擺個ex 出黎做乜

推到佢仆街

係囉
雖然唔重要, 我單純覺得佢冇資格做公眾人物

推！

通常過多陣就開始扮有抑鬱、想自殺
鋪路第時上電台分享重新振作既心路歷程

臭雞欣又消費前男友了

憑咩又唔係好聽

炮友，互惠互利賺錢，又話分手但又保持聯絡咁拍片，呢條女真係賤到頂點

鬧夠未

希望大家唔好淡忘呢條女，keep住推到佢永不超生

屌你老母收皮啦

臭雞

如果你係佢唱片公司老細
見佢d形象咁差
都唔會想落重本捧佢

所以大家一定要聲討佢
令大眾認清佢真面目

幫推
睇過viutv嗰個女學生節目
都覺得佢中學應該係蝦蝦霸霸嗰啲學生
希望佢一沈不起

又想扮無野

😅推

其實個ig係用人地手機上

臭西，話你呀

而家仲要扮冇嘢
開始洗底同del comment

好撚狗西

唔好推啦

推撚到下年

Del幾多就打返幾多個

臭閪丁可欣

垃圾節目請埋啲垃圾人

點解佢仲夠膽上水
推post

丁可欣(火雞姐)一人一封投訴信 永不翻身

推極都唔撚死
死呀 臭雞!!!!!

賊婆

咁撚樣衰都上到位
做雞都無人想屌

有得聽未？

G持

屌 樓主打手

條友愈黎愈多低質打手

推你老母西

唔好推喇

仆街啦

丁你老母

火閪姐

賤種

日撚日推

屌

過街老鼠

Pish

臭架D雞！

臭雞
個樣越望越柒